騎士緊盯白滑熱褲台妹 大馬路上打j

太噁爛！一名網友昨天晚上在《臉書》社團「爆料公社」po出一段影片，一名機車男騎士趁著停等紅綠燈時，目光盯著停在右側的熱褲女騎士，還掏出生殖器「抖動」，之後似乎要調整觀看位置，還將機車往前挪移一點，等到綠燈起步時才「收槍」。
po文的網友直呼「真有那麼饑渴嗎？都掏出來把玩了...」，其他網友也是看傻眼，紛紛痛斥「真是變態」、「什麼人都有，看隔壁穿熱褲就受不了，真噁」、「很會利用時間」、「奈米屌喔！真有勇氣的死變態」、「我鳥小的你們全都看不見」、「覺得旁邊那個女生很危險欸」、「哪麼冷還放鳥出來」。

條女一定勁正